又要解決初選又要解決選舉經費問題

選舉經費本身其實係以人為單位
即係你報名初選 跟住要人選你 先出現係名單上 咁好自然要計你選舉經費

有冇唸過初選以黨為單位 用返漢迪法比例代表制去比每一個黨拎返相對的議席

簡單講 我地要estimate 全港18區連埋區議會一同二泛民最多可以拎到的議席
因為每一席的價值基本上係一樣的，所以可以考慮以不分區的形式張大約20席咁計出來

之後全港以一人一票投比你想投的政黨

之後計返每一個政黨應分的議席數目
每一區再做協調 （每個政黨比自己最有信心的侯選人出去）
咁計法大黨細黨都應該拎到幾席

因為當中無人作為單位 佢唔可以要你計選舉經費 但又可以有一個公平的方法比泛民協調 點睇

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署